其實啲Raper 點樣記得自己Rape嗰啲歌詞

我地今日好齊人

強姦犯強姦歌詞？
定係我真心左呢

歌詞都有得rape

有得屌 你屌唔屌？

今次真係法官大人

東華Rap明星團隊